香港真係一個福地

打完個咁勁既風，大家第2日可以當無事咁返工

唔講以為倒數咁

唔係冇事，週街冧樹，係奴性重